# README #

Визуализатор нехотел перехватывать контекст PyQt при ипользовании glew и sdl на linux. 
Для решения был создан базовый пример использующий pyqt, opengl, CMake и лоадер glBinding.

Скрипт ./rebuild.sh рисует оранджевый прямоугольник на синем фоне.